6.5k 打機list 求屌醒

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX
價錢：$1,249

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — White
價錢：$729

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

總計: $6,474

升GPU到60或以上

上3700X啦屌
呢啲貪平最後新少少嘅game都玩唔到

電腦貪平無好處，（當然買到3990都無好處

勸你儲多d買主流嘢

個fd話要$6000左右
呢條又點睇 3300應該買唔到

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX
價錢：$1,249

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVKB
價錢：$670

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x Cooler Master MWE Bronze V2 550W 80 Plus Bronze
價錢：$425

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

總計: $6,258

而家手持1650 super

八月八出新cpu,到時等降價？

主流野？例如？

3600或者3700x

個fd部腦壞撚咗 急要 聽日就落場執

一定要配到呢張display card 同埋要有wifi 6

火牛買好少少，下部機都用得

ssd買大d無後悔

wifi6就唔使急用，要等你個fd的屋企人的手機都support曬先得

佢買咗個rax120 router

router唔係大曬，原因講左

跟隊問，wifi6快過lan線？

依個budget嚟講老母版太貴

打機唔洗兩年又要update

more

簡單說說下一波AMD真香潮的重點，處理器方面是採用全新架構Zen 3的Vermeer處理器，也就是未來的Ryzen 4000系列，採7nm製程，本身架構是建構在最初的Zen架構上，並加以改良，「將會是Zen架構以來最佳設計」，其晶片組經過重新設計，並且著重在3個部分：IPC提高、高時脈、高效率。

AMD先前就已經確認Zen 3架構會是個全新的CPU架構設計，將帶來更高的IPC效能，外界曾有傳言說對比上一代，Vermeer將獲得17%的IPC效能提升。IPC作為「Instruction Per Clock」縮寫，亦即處理器在「每一周期內所執行的指令總數 x 頻率(MHz)」，簡單來說：IPC越高、CPU的效能也就越高。AMD原先在Zen架構上的規劃，就是預期能從2017年最先推出的14nm製程Zen架構演變至Zen 3架構時，能提高近52%的IPC效能。

講係咁講，一定吹到曉飛咁，不過到時買舊u都平幾百啦

朋友要求wifi 6 而且之後for佢upgrade用

我個fd就係想咁

咁你個火牛，ssd買好d la,除非你次次都買過

Ssd 500gb夠用
火牛轉咗 而家大慨係咁

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX
價錢：$1,249

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVKB
價錢：$670

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

總計: $6,496

我見唔到散熱器ge,你認真呢

原裝唔夠做？

你風扇都無買，雖然距會送兩把比你，但係得兩把，
你又無散熱器
難d wo

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box
$1,460

主機板
► ASUS 華碩 TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX 主機板
$599

RAM (記憶體)
► 2 × G.Skill Aegis Gaming DDR4 3200 (1x8GB) (F4-3200C16S-8GISB)
$300 ×2 = $600

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$548

顯示卡
► INNO3D GEFORCE GTX 1660 Ti TWIN X2 顯示卡
$2,069

電源
► Antec VP-550P PLUS 550W 80Plus 火牛 (3年保)
$369

機箱
► Antec VSK 10 WINDOW 機箱
$299

風冷散熱器
► CRYORIG H7 風冷散熱器
$320

風扇
► ARCTIC F12 120mm 風扇
$59

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $6,323

擷取自飛馬電腦

6500太少啦，請樓主三思

訓先 唔該哂大家

八月八 認真?

錯料，sry，頭水唔係for diy 市場

Zen4都未必係am4
到時換板又要買wifi板
買pcie wifi 卡咪算

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,070

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,717
搭單問問 想咁砌唔知仲有冇咩問題
主要都係打機

條友已經買咗ax router
再買部wifi6 老母板有咩問題
一定要屋企全家都用wifi6 自己先用得？

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,776

條左手打飛機好撚煩
人地想用wifi6關你撚事咩
又嘈散熱 屌 3600+1650s有幾撚熱阿
又嗌人咪買 話6500太少
你理鳩得人姐 人地係淨係想買6500機
你唔撚洗需要理人 你識就幫砌list 唔識就收皮
煩撚到閪咁

問左話隻牛冇貨
另外想問埋呢張display卡好咩？
因為我見到好多張，唔識揀

玩咩畫質 咩驚 又唔講

就咁出條list

係，咁樣你先享受到wifi 6 的好處

唔識嘢就學下嘢，唔好9下9下咁

想知你真膠定假膠

買wifi 6 唔係for OFDMA係for咩？
你一個router一部手機support wifi 6,之後全家人都係wifi 5,咁你買wifi 6 托咩
加埋得6500budget買埋d唔等使的嘢都唔買散熱？
你講埋我嗰份啦byebye

3600 + 中階板無咩問題，前提係張display會預備升級，否則1650s經常會造成效能樽頸位
3600會超頻就要換散熱，原裝壓唔住，唔超用原裝絕對無問題
火牛可以換番好少少，for將來display upgrade用

自己已經有wifi6 router
咁砌機個陣點解唔買得wifi6
關屋企人部手機蛋治咩
發現你真係真心膠唔係扮

聽唔明人話wo真係

係見你話乜尻 屋企人唔係用wifi6 唔好買wifi6 老母板呢啲on9理由我先出聲
你確定你自己講緊人話？

你明唔明
人地已經買左wifi6 router
咁張老母板買wifi6有咩問題？
姐係既然全身手機都無wifi6
咁就電腦都唔準用wifi6?
個router買黎擺？
跟住d錢買散熱 令cpu由80度變70度
咁就叫無曬 物盡其用？

佢好撚on9
人地手機唔洗wifi6咁快
電腦想要wifi6黎dl野係咪唔撚得先
人地求list 你咪砌囉 理鳩埋人地屋企

你屋企人係wifi 5 device ,就算你有wifi 6 router,傳輸你屋企人的數據的時候就會用返舊OFDM，而唔係OFDMA(OFDMA 係wifi 6 對比wifi 5 的主要提升）
即係最緊要的wifi 6 feature你用唔著

我自己買電腦都會買wifi 6主機板，不過樓主得6500,就話下次先upgrade。

識聽未？

你成個低B仔咁，第時再生多個低B仔買電腦玩minecraft我就一定推薦買埋d 3990x啊 2080 super啊，咁就真係絕配啦

唔夠人講就人生攻擊
你唔好出黎獻世啦
返屋企幫你老母奶閪啦

邊撚個有講過要整ofdma?
佢單純電腦想wifi快d得唔撚得
人地已經買左router
佢需要電腦wifi快d 關你撚事咩

看明左點解買wifi 6 先學人玩連登啦，低B仔

你睇左醫生驗下腦先學人出黎鳩up啦

要wifi 6 得來唔要ofdma,
所以咪話你將來個低B仔玩Minecraft要2080S 咯，貪快啊嘛要

同埋就算佢唔要wifi6
都唔係買散熱
係升顯示卡/ssd啦on9仔

升完顯卡唔買散熱就唔係70度啦低B仔

顯你老母卡咩
同埋升顯示卡咪又係1660s
3600+1660s 仲要用matx機箱
仲3風扇 頂盡咪80度

咪話你唔識聽人話，依家距自身有1650,用1650s 來 upgrade 1660s，你都幾白癡wo

sry,係唔識聽人話的低B仔

係都upgrade左火牛，等多半年有錢upgrade 顯卡，up就上到20系列，唔好聽個低B仔講咩upgrade 1660s,浪費錢

你真你理解能力差過我隻狗
距你老母咩佢阿撚樣
我咪就係話佢唔買wifi6都唔會係買風扇買散熱 係應該1650s升1660s/ssd升1tb
你用下腦啦豬閪

顯你老母卡咩
人地砌得6500list 撚會半年後升級部機咩
擺明平時用1080p 中度打機嫁啦

推來比個低B仔看看

推左比你個低B仔看啦

咁佢＃1無講已經買左張卡
咁咪升ssd囉
好撚過你嗌人買風扇啦
嗌人wifi6個router咪撚用

人地部電腦個位插唔到lan線得唔撚得阿
你估個個屋企好似你咁撚細咩

樓主之後咪講左咯，死雞

同買我都支持uograde火牛，ssd

咁你upgrade一樣嘢，budget不變，其他部分咪要downgrade 咯
咁我咪選擇downgrade個mb，話唔需要wifi6

你嗰低B仔，文都未看齊就屌人，返屋企吃mum mum啦

選乜撚野擇姐
人地講撚明要wifi6
你理鳩得人姐
不如嗌人留錢手機
選擇咪買電腦啦
人地講撚明要 你就當自己係人老母咁幫人選擇屌你 d死毒撚真係好撚得人驚

又話upgrade呢樣嗰樣,又屌住話一定要wifi6,又話6500唔識唔好教人裝機，

d錢你比啊，死雞就死雞啦

全撚部樓主講既要求黎
唔係我講嫁傻閪
係你自己無視樓主
當正自己買電腦咁款

我話upgrade係指
就算唔要wifi6都唔係upgrade散熱
屌你理解能力點解差撚到咁

唉 唔撚同你嘈啦
睇你d弱智文法睇到好攰
又書面語又火星文又口語溝埋一堆

樓主標題係咩？

真係唔識聽人話wo

多謝體諒啊，低B仔

牛轉650w都係加幾十蚊姐
依張 display勁型

所以我咪嗌你屌醒佢
唔好買電腦啦 買手機啦
因為手機無wifi6

唔係換曬手機的情況下唔好買wifi 6主版住，

係咪真係講得咁清楚都唔明啊，

低B仔

所以我一開始咪答你
人地手機唔洗wifi6咁快
電腦想要wifi6黎dl野係咪唔撚得先
人地求list 你咪砌囉 理鳩埋人地屋企

所以我咪嗌你屌醒佢
唔好買電腦啦 買手機啦
因為手機無wifi6
換左手機 下年先砌機啦

又返回原點

咁我就重新屌你多一次

首先，wifi 6 依家的情況唔用ofdma係浪費錢

第二，麻煩你看看標題，咩唔好理人地wo
。唔理就直接話好好好，咩建議都唔比，直接去裝機

wifi6
5Ghz

2.4Ghz

wifi5
5Ghz

2.4Ghz

哂錢？人地想上網快d唔撚得？
上網對戰想低ping唔撚得？
或者好啦 當要用ofdma 人地換撚左電腦先再換手機唔得？

所以我咪話鳩你逼鳩人囉
人地換左電腦wifi6先再換手機就唔撚得
一定要換左手機先換得電腦wifi6
睇撚死你無女
邊有女頂撚得順你呢種人

依家呢個list個樽頸位係網絡？
會lag係網絡？
依家唔係浪費錢係咩？
兩年後換電腦要換主機板但係唔一定要換火牛,ok?

咁你唔知人地網絡需求
你就一口咬定人地wifi6無用
做乜鳩？

總之你話無用就無用
唔跟你砌就唔撚得啦可

人地可能屋企兩層樓
電腦淨係收到2.4ghz得唔得？
人地想快d黎dl野落黎得唔得？
問都唔問就話無用
我仲以為你係佢老母同佢一齊住

你就一口咬定要wifi 6 jm9 ?
得你可以比意見？
你一入來就屌9我，我當然屌9你啦
樓主話的確需要咪比距lo,使你入來屌9我？

唔係我一口咬定要wifi6
係樓主講一定要wifi6
咁人地講得出口
我唔會好撚似你咁逼人轉囉

我手機有wifi 6
換埋router
真係delay少左

唉 學你啦 比你個on9仔睇
人地話要 你就死都要說服人咪要
強逼症 你就逼自己算啦
死都要逼人

人地話無用就無用啦
佢係樓主個fd老母黎
點會唔知有無用

距話需要距可以講，距依家未講我就可以比意見
樓主無一口咬定，距一口咬定就唔使開po,直接去買
依家係屌9你亂入唔追po就屌人，唔係屌樓主

佢咪講撚左囉

同埋你咪撚再距距距啦
好撚柒阿

個fd要求一定要wifi 6主機板
1650s做膽 500gb ssd ram又要rgb 6.5k

盡哂人事 以下係最終list

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX
價錢：$1,249

1 x ANTEC KATANA RGB 16G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$699

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

總計: $6,494

ok

你第一句想點
咪鞭鳩人啦

直接買啦，無咩可以換到

係都鞭你先啦，1660s wo

都講撚左 係(就算唔要)wifi6
意思係指你擺錢落散熱仲on9
我唔係逼鳩樓主一定要轉1660s
學下中文啦柒頭距距距

擺落散熱係on9？你都可以收收皮先

係指你逼人轉走wifi6都唔升其他件
反而升散熱係on9阿 明未阿豬閪

你唔講
我仲以為1650s會升到110度
咁介意散熱

你買散熱係比gpu用伽，失敬失敬

屌你
gpu唔熱 機箱散熱又流通
請問3600會幾撚熱阿？
唉 好撚難同你溝通
每次講野要順序講哂 你先明

拿 你on9係因為你老母on9
而點解會咁 係因為你老豆死都要揀你老母
所以問題出係你老豆身上

你低B,所以你個仔都係低B仔

次序正確

用3700x,兩把風扇，1070顯卡，配500蚊塔式6管風冷，玩pubg85度,有幾熱？

樓主個list的spec唔咁高，但係少左個塔式散熱器，差得幾多？

個fd唔聽我講，到最後咪又係使多幾十，浪費幾個鐘時間加風扇

屌你 人地係3600+1650s
點同你3700x＋1070比
同埋85度都無問題 唔係散熱唔重要
係有錢升左效能先啦 85度又唔會降頻
仲以為你話升到上100度

仲差多個500蚊風冷你係咪見唔到啊，眼殘

屌你死弱智仔

拎住d鳩up知識就當自己大師
人地3600＋1650s幾多度 你都未撚知啦傻仔

有講得兩把風扇？

效能係唔係同Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6差唔多？
我見好多人都揀呢張

老母板唔係450 gaming 好d咩？

老黃刀法，同代卡絕無可能同性能唔同價

B550>b450
問題係你個budget

搭單問 o唔ok 打機

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX
價錢：$1,249

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — White
價錢：$729

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Snow Edition
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterFan SF240R ARGB 240mm Case Fan
價錢：$285

總計: $6,779

落腦場執哂

仆您個街 珍寶炒緊隻3300x 要$12xx
即刻返轉頭換返1600 都係$14xx

3600*

錢要洗係刀刃上
cpu 3600, gpu 1660ti
mother board買版5舊水
ram 3百有條3000mhz

電求其500w 250有交
機箱散熱淘寶

咪撚去國慶坊啦
Btw 3600+tuf 450 pro再+張二百零蚊wifi卡夠慳錢買埋cpu cooler

你同樓主個fd咁大仇口

淘寶散熱買隻ax120 130人仔包郵 唔好話唔教精你

從來唔用淘寶 唔駛你教 返上去啦你

一係咁樣 其實550同450都係差100蚊，如果唔係差太多
用返450算

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,070

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,817

呢條list ok
如果唔係我個fd死都要wifi6底板 同埋 要用佢手頭上既1650s 我都會買呢條list

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASUS TUF Gaming X3 GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

總計: $6,532

我自己放b450會咁整

巴打多謝你用心解答，其實筆直多小小都ok
但如果巴打你會㨂450定550？
B550既優勢在於pcie 4.0 既m.2
但插張A2000入去晒左個位

同埋機箱會唔會散熱唔夠？

顯示卡講真我真係唔識分

你搵隻食得爆4C8T又有8C咁多核優化既新game黎睇下

打機無需要用pcie4.0 m.2
Nvme已經overkill
Game既load檔速度根本食唔爆nvme
你有專業需求另計

其實3600真係夠
唔同點解依個budget都要爭拗
就算10k我都寧願3600加張2070s

2070S真係神卡
我3900x都係用緊2070S
個2K mon買無幾耐費事上4K，所以無上2080Ti

我想買個mon係2k
但都想用2080ti

death stranding

遲d砌部自己既 10k 全白list

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
價錢：$1,299

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - White
價錢：$750

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX Gamer White 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x DeepCool Gammaxx 400 White CPU Air Cooler
價錢：$249

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,184

PS5 啱啱好

我賣我部比你3500

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright TS120 Plus CPU Cooler
價錢：$389

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,445

比多3舊夠上3700x

全白緊係呢隻牛
1 x Super Flower Leadex III ARGB Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,089

同埋 deepcool支那野不了

全白？10k夠唔夠架

底板火牛唔要全白就ok啦

補3舊水上2060啦
牛落nx550 箱揀300內 條數喺返到
有剩錢可以上埋b550 arous

有冇list睇下

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,885

diu 要揀返個atx 箱~

平U貴板舊代咭有咩實質好處？

codmw
bf5

我都係用影馳2070S EXGAMER三風扇
呢張卡唔洗超頻因為影馳vbios本身set既boost唔低